樓市大爆煲!!!七成「無樓族」冇上車打算！

香港「無殼蝸牛」無意置業？有調查指出，市民普遍預期香港樓價續升，惟現時約6成港人仍未擁有物業，而當中竟高達7成人表示暫時無上車置業打算，反映市民對買樓置業的需求逐步減退。

星之谷按揭轉介在4月中，委託香港大學民意研究計劃訪問502名香港市民，當中僅有6%人表示計劃買樓，另有21%人會期望樓價跌20%至40%才考慮入市。

星之谷按揭轉介行政總裁莊錦輝指出，不少無意置業的人已轉為以租住方式建蝸居，惟長期租樓開支頗大，在樓市暢旺下600萬元以下住宅放盤大幅減少，建議市民在財政許可的情況下積極考慮置業。

另外，有44%的受訪者估計未來半年樓價升幅近一成，有近兩成人更估其升幅可高達二至三成。莊錦輝認為，市民看好樓市主要因為中美貿易談判取得進展、美國聯儲局有機會減息、股市表現向好帶來財富效應等一連串利好消息推動下，令市場更憧憬未來樓市做好。

冇上車打算
但大把人炒
邊會跌

冇錢買，冇計
利伸，冇錢買

有錢買樓真係不如移民算
2030唔走
2040都要走啦

1000萬一層,不如拎去移民唔好

+1

佢訪問左嘅對象有無分年齡層？

無錢買都要租啦。
香港咁多人，租金平小小d人即刻鳩衝啦。

一齊訓街拉

移去邊？
澳洲加拿大都收緊啦，
加上窮撚又無錢，
要移幾時到班窮撚移

樓價好快狂爆上

香港樓價一定繼續升，因為林鄭條共狗一定軟硬兼施叫香港人去大灣區置業促成中港融合

佢個報道係計個人
如果計埋 與老豆老母同住私樓+居屋既人數
係有七成人

講到移民咁易，移到一早移左

?

首期加小小都夠移民 買真係on9

已經足夠投資移民。不如投資落自己人生好過。

真心想知講移民有無計劃過
想知你地點樣plan

點解仲有人認真回樓主
樓主被人起左底
IVE畢業
同屋企人住公屋
成日番工9up
同上連登 日撚日唱好爭鮮
夜晚就去下cc台貼洗版
仲有人陪佢

好多人都係得首期百幾萬，其他都係同銀行借
百幾萬可以移去邊

上車盤最好升到$40000/呎

都唔係香港人買

澳洲nt tas讀master夠65分就移到，係隔離po見到

嗯，唔買咪租樓囉
記得準時交租

有樓 有樓
冇樓 冇樓

樓上講移民班友係咪唔知咩叫按揭

又燈

無錢買仲移咩民，無錢去到邊都係無錢

溫哥華已經去到1300萬, 仲要你係公司管理層先收

窮人記得要瘋狂扑野生仔
維持返低下階層既數量

咪繼續升囉, d後生全部唔肯生

唔買 咪租囉 個租升 樓價又升 拜拜

”6成港人仍未擁有物業”，得咁少？

如果窮人唔生仔，咁佢個家族就無晒機會啦
自行絕後

啱
無樓族無上車打算
但有樓族就個個都打算繼續買

係無錢族

即係有大量租戶....

Pareto's principle 有錢人有錢無訂洗只會繼續買樓炒賣賺錢 就係香港人咁鍾意炒賣賺方便錢 有錢點會唔買樓 樓只會升唔會跌 除非瘟疫打仗

買樓=需要時可以賣左層樓套現移民
唔買樓=租=錢跌左落海

講有錢移民唔撚好個啲基本上唔會移到民

而家仲諗買樓？
而家買30年樓齡嘅
到你老左一定跌到仆街
地產狗夾埋報紙佬寫到人人瘋狂
而家有錢都唔撚買
你咬鳩我食呀

見到樓上咁多連登仔話移民 我就知移民唔係咁易

請準時交租

樓可以借錢 移民無得借

星之谷按揭轉介行政總裁莊錦輝指出，不少無意置業的人已轉為以租住方式建蝸居，惟長期租樓開支頗大，在樓市暢旺下600萬元以下住宅放盤大幅減少，建議市民在財政許可的情況下積極考慮置業。

經過上年尾假跌
其實樓市唔會跌
最多調整下

好呀，多D 人租樓，正

利申 收緊租

淨係計另外果三成已經供不應求，大升唔會，但想跌無咁易，增持物業已經係民間智慧，有幾多業主仲會平賣物業，一成？二成？買樓係贏個通脹，小升小跌唔需要介懷，隔離個師奶都識

爆你老尾咩 專家食屎啦

正苦推動樓市, 地產霸權, 迫香港人去大灣區,

價升 需求跌
law of supply and demand... 講到開心大發現咁

唔升唔跌都夠死啦

樓攞嚟炒㗎嘛！
攞嚟住嘅咩？
你都忽㗎

係個邊出世 要移有幾難
問題係冇錢冇人脈 成長環境又係香港 過到去咪又要重新適應過生活環境 冇人脈又唔係專科畢業 過到去都係做藍領

唔好用埋d on9比喻啦。

移民可唔可以分期呀？

香港公屋單位佔總家庭數目3成多
加埋輪緊嗰啲人
你話4成幾人唔諗買樓真係算少
自由巿場上嘅需求完全無少過

仲有計幾多成無意思
香港每年有3、4萬新增家庭
而樓宇落成就中短期都係得二萬到遠遠追唔上
即使百份比不變實際上需求量對比供應都係繼續上升
關鍵只係經濟走向 啲人想買但有無錢買 想租但交得起幾錢租

3、4萬新增家庭 一日150個 365日

爆條春咩
hsi都3萬點
上面仲有無限黑錢要轉走

快㗎啦 港島新樓普遍3萬一呎了

大把人買幾層

其實最主要實體經濟基本上衰退緊，只不過需求不停增加導致樓價不停上升
只不過一日實體經濟唔改善，人工追唔上加幅，本地人始終買唔起樓

有5球冇學歷可以去邊

把自己想得那麼高
買樓筆錢夠撚你移民咩
澳洲SIV
At least $500,000 in eligible Australian venture capital or growth private equity (VCPE) fund(s) investing in start-up and small private companies;
At least $1,500,000 in an eligible managed fund that invests in emerging companies; and
A ‘balancing investment’ of up to $3,000,000 in managed funds that invest in a combination of eligible assets that include Australian listed securities, eligible corporate bonds or notes, annuities and real property (subject to the 10% limit on residential real estate).

首期都夠cheap cheap地移去台灣

越炒越貴遲早好似日本咁個個年輕人唔會買樓唔俾樓拖住
個個淨係想租
香港人都只係上一代家個概念仲係根深蒂固
再貴啲再過多啲時間諗通咗就唔同玩法

驚閪咩 大排大陸人搶住買

可以攞筆錢去讀書架姐

你傻啦，真窮撚就食盡香港資源，無咁窮就草錢走佬，有錢人走完佬再返黎玩1000萬真係移民好過

真心唔難
你肯做農夫，肉檔，餐廳機乎收硬你咁制

上年都試過三萬點啦
講到好似第一次咁

做乜依家咁多"不如移民"撚

點買呀
幾乎成份糧一呎呀

講得呢句多數冇樓

奈何香港就係一個有錢既人住得舒服既地方
唔係唔洗咁多人回流啦

有錢上車既先有資格冇上車打算
唔係既話比你訪問到十成冇上車打算都唔會影響到樓價
本身已經唔係個demand pool到

有目標係好事，
希望佢地唔好淨係得個講字。

咁貴，真係無打算，儲到500萬，就去第2d國家移民退休
香港500萬，一房都買唔到

400 500 600

「無樓族」搬上大灣區啦

台灣都講得出。不如去越南。咁撚cheap你就真係不如留返係香港啦。

儲夠首期未？儲夠好去台灣啦

仲細咩

咁你繼續留係香港

香港樓唔係香港人買的

人講移民佢地講移民

人地就拎住兩球上車供斷套現千萬cash移民退休
佢地就拎住兩球聲稱立即移民然後食風

一定要有人接貨

否則呢個方法用於非洲，非洲就沒有窮人

一年有成2萬7新增家庭係支那人

移民，笑死我

走鬼了、仲信咩人為破頂？誠哥狂賣香港資產呀！看下香港二月份、電業銷售狂瀉25.3%,食品洒類、煙草又狂瀉13.7%,衣物、鞋瀉11%,藥、化妝品狂瀉9.8%,珠寶手錶銷售狂瀉9.8%、行行無$落廣告、01報狂炒70人、有線電視狂炒百人！sales 無commission ,傳媒狂炒人、泡沫港樓必爆！失業、炒人潮殺到！無$買咩樓呀？

而家香港就和日本當年樓泡爆前一樣、經濟開始大瀉(香港2月零售總數大瀉、出口、入口、新車銷售同樣大瀉)、但股、樓在最後乾升段、然後股災、股樓大瀉特瀉、通街銀主盤!!!!!!!!!

當深圳樓價貼得住香港，
點解港樓會跌到仆街。
最多咪同深圳一樣。

「有能力上車而無打上車打算」同「無上車能力」係2個concept 嚟喎

d人冇錢 叫佢讀書 又話年紀大 只可以留係香港等死

睇怕書都未讀完

乜野logic，冇人買就會爆？

台灣做野咪得個皮半收入，
搵撚到三皮咩。

連燈仔請做下research,台灣有錢佬多數都係做業主/地主。人地樓價都係同收入掛鉤。

日本
有手有腳都要你

有1000萬買到2個細單位收租啦。
移乜鬼

香港啲納米樓本身就唔值得呢個價錢

500萬移民去非洲就夠你過世既, 不過都啱, 去到非洲俾個大地主你做都得

如果我有一千萬 我用4 5百萬移民 再用4 5百萬買間屋 （留意） 係屋呀屌你老母 唔係一間房呀

普遍深圳樓價貼到香港嘅時候
港樓就無價值啦
生活環境比唔上深圳
到時人人都識選擇
所以而家唔係接棒時候

市一跌就會入市，即係永遠唔會跌市。

如果？

1000萬要唔食唔喝唔住，
月薪3萬3,連續工作25年先有喎。

即係22歲做到47，月儲3萬3，
到48歲就目標達成。

上電單車都唔得啦

好多on9仔成日話移民
真係笑撚死
公屋仔你可以移民去邊？
移民班人大部分都有物業

日本租金平好多
無得比

唔買姐，代表唔洗住？你咪又要租，公屋唔到我，居屋抽唔到，祇要政苦唔攪租管，又唔加息，私樓大把投資價值，樓市繼續gogogo

冇錢買丫嗎 升就持續咁升 跌就跌一下果少少 越細尺價越貴

移民返大陸？

深圳樓都買唔起，
就想買港樓。
會唔會有小小好高望遠。

x2

學日本設立空屋税有冇得諗

樓王張建宗可能係第一個反對

唔係無打算，係買唔到，但當市真係跌既時候，就有一大班人見咁平衝入去推返高

同一樣嘅價錢
香港買得好細 又樓齡大
供完60歲又要夾錢維修或等拆

問題係去到都係做窮人

重有大陸熱錢，怕咩
連政府官都手渣幾層樓，你使驚香港樓價？

成班話人地點移民眼中既世界得英美澳加？